邊個再捐錢比支聯會, 永世永代做中國人!! 你可以悼念六四, 但中國人唔需要民主!

蔡耀昌(老婆都係支那人)

=社區組織協會(蝗蟲搶公屋醫療教育)

=支聯會(香港市民支援愛國民主運動聯合會)

=民主黨 (My香港)

三(賣港)為一體

支那臥底社協仝人生癌死絕

從來冇俾過

...

6/9，香港人，銅鑼灣見